有冇D好聽的二三線粵語舊歌

最近聽到幾首舊歌都唔錯,平時都好少人會播,間唔中聽下都唔錯
1.張柏芝 一直掛念
2.周麗棋 可惜他有女朋友
3.呂方 流浪花
4.劉德華 情感的禁區

愛上你是我一生的錯
一生想你 克勤

李香蘭 學友

呢啲post咁少人留言嘅
鄭秀文好多都好聽
交換溫柔 上一次流淚 回來我身邊

與淚抱擁
無明份的浪漫
忘不了你

孫耀威 愛的故事